香港偽黃港豬特色IG抗爭

屌哂你班港豬，個個係IG share個post就當自己做咗野
平時就排隊食個龍門打個卡就好似好偉大咁
約親出去發夢都話自己唔得閒冇時間，第日要返工好辛苦乜乜柒柒諸多藉口
出嚟既人就愈嚟愈少，平時講到幾嬲幾嬲，屌哂班狗老母，一有活動就淨係識做鍵盤戰士
唔好俾我睇死你班港豬，11月2一定唔夠100萬人

其實多你一個真係好多
11.2 維園見

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

到時見
我應承你

大家一齊call馬

有個asso同學前幾日先屌完蒙面法
今日見佢返深圳食袋底撈
真係黐撚線

樓主到時見！

早晨，又係時候講：11 2 維園見

同意

無人願意裸跑，講蕉，但我必定出

行吓都唔行真係唔知佢哋想點

Push

Westtung rosema呢D
平時唔方有出 淨係Post下文宣抽下水就當做左野

印象中Rosema好似有出開
但西童就....冇留意

我都覺
連以前次次都出黎
仲會一齊派傳單果d都開始少左出黎
聽到佢都無出果下 真係傷心左

不過都有新力軍出多左

多你一個好多
112 維園見

日日都見到有人係ig屌狗
希望到時班友真係會行出嚟

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

發夢上連登仲有咁多人推post 就知咩料

日本學運化.jpg

1

自6月起就對好多人嫌惡